有無人十二月尾一月頭會去俄羅斯

純粹一問, 岩岩早幾日plan完, 簡約行程如下
HK -> SVO -> St. Petersburg (2 days) -> Murmansk(5 days) -> SVO (2 days) -> HKG (十一日時間)
想睇下有無巴絲打去過Murmansk睇極光
仲有係Murmansk到book左兩晚Aurora Village, 希望到時可以係屋入面睇住極光
有去過既巴絲打有無野可以分享一下

1月1出發

去過摩爾曼斯克，但睇唔到。

雲層太低。

幾時會到Murmansk?

祝我好運

9號

x2 wo

無緣了
留幾多日

我
但完全未plan 聖誕出發

同我同一日？

果陣我搵local tour搵到燥，好多間都覆得好慢

所以依家諗住自己行算？

3晚 你book tour 定點

我book左個4日tour, 唔book驚朝早無野做。
話時話，知唔知果邊有無得租車

有無tour好介紹？ 租車唔知喎 好少見人講

有呀，宜到有無得Pm人

Tg @yyyyme